對各區所有中資商舖進行攻擊？

所有中資，唔理國企定乜，包括M記，要佢地開唔到舖，乜野裕華果D更加唔洗講

咪on9

柒少陣啦

不推